有時聽得多鄰居談吐，真係唔駛去妓院都學到點挾天子而令諸侯既 口 才

x